（極速傳說）儲水式熱水爐的冬天

用緊儲水式熱水爐既巴絲們

不妨分享下用左幾耐時間黎沖涼

利申美的儲水熱水爐沖左10分鐘

德國寶
細水長流15分鐘

5分鐘

一開即刻冇熱水

哇巴打你個爐係咪飛利浦

小米

屌 笑撚死

噚日壞咗 打去維修部冇人聽

德國寶 暖水都係得5分鐘

無用好多年細個真係五分鐘沖完

等水滾都等撚左十幾分鐘

～7分鐘

廿分鐘

洗頭要分開
頂唔順